{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70185&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용문 HOTEL 카카오 2호점"
    },
    "text": "カカオ2号店は新しくリニューアルしてオープンしました。 新型コロナウイルス感染症予防のため、全客室を毎日消毒していますので、ごゆっくりお休みいただけます。 駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報では龍門駅と炭坊駅が近い位置にあります。 周辺にはロッテ百貨店が2分の距離に、龍門駅が3分の距離にあって便利です。 客室の内部施設は、最新機能が搭載されたリニューアルされた客室です。 客室ごとに65インチTVとネットフリックスの無料視聴が可能で、最新のLG空気清浄機が備えられています。 また、一体型ヘアドライヤー、ヘアアイロン、個別Wi-Fiゾーン、コンシェルジュマネージャーの一日客室点検を通じた清潔確認剤などの施設が提供されます。 カップルのために2人用PC客室も提供されます。 飲み物やアメニティも提供されます。 宿泊および貸室の入室時間は業者の規定に基づいており、客室は2名基準であり、追加人数の際に追加料金が発生します。 祝日前後には料金が変動する場合があり、器物破損や盗難時に損害賠償が請求される場合があります。 また、未成年者や身分証明書をお持ちでないお客様は入室できませんので、ご了承ください。 内部規定により、3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可で、ペットの出入りは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カカオ2号店はどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "カカオ2号店は新しくリニューアルしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防のために、カカオ2号店では何を行っていますか？",
            "answer": "カカオ2号店では全客室を毎日消毒しています。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "カカオ2号店の駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "カカオ2号店の近くには龍門駅と炭坊駅があります。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "カカオ2号店の周辺にはロッテ百貨店や龍門駅があります。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "カカオ2号店の客室は最新機能が搭載されたリニューアルされた客室で、65インチTVとネットフリックスの無料視聴が可能で、LG空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店ではどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "カカオ2号店では飲み物やアメニティも提供されます。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の宿泊および貸室の入室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "カカオ2号店の宿泊および貸室の入室時間は業者の規定に基づいており、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "カカオ2号店の客室は2名基準であり、追加人数の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店の料金には祝日前後や特別な期間は含まれますか？",
            "answer": "カカオ2号店の料金は祝日前後や特別な期間によって変動する場合がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店では未成年者や身分証明書をお持ちでないお客様は利用できますか？",
            "answer": "カカオ2号店では未成年者や身分証明書をお持ちでないお客様は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カカオ2号店では男女同室での宿泊やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "カカオ2号店では男女同室での宿泊は不可で、ペットの出入りも禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 572
    }
}